有無人可以同我傾計

有無人可以同我傾計

點解24就光頭

太多煩惱

煩啲咩?

返工

做邊行啊ching

ADMIN

可能係D小事 不過我就好擔心

講下你返工嘅煩惱嚟
陪你分析下
就算分析唔到都陪下你

感謝你
唔好意思 但我不想公開討論

LIHKG無得PM

好心你啦，人地都主動話同你傾計
咁咪傾下第二樣囉

唔緊要啊
我諗佢都係煩惱想搵人傾計
傾咩都得
希望傾完佢會開心啲